{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_087844",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "애니스로스팅"
    },
    "text": "こんにちは！フーディニュースです。 当店は果川文院洞に位置するプレミアムデザートカフェ「アニス焙煎」です。 当カフェは、常に徹底した衛生清潔と消毒、防疫に非常に気を使い、安全な環境を提供しています。 食材においても、安価なものよりも新鮮で品質の良いものを優先して使用します。 コーヒーも直接店内でローストしたコーヒー豆のみを使用して風味のあるコーヒーを提供しています。 また、無農薬よもぎ麦こがしをご用意し、体質改善や慢性胃腸病、婦人病の治療にも役立つメニューもご提供します。 当カフェは洗練されたモダンな雰囲気で運営され、フォトスポットとして人気を集めています。 私たちは単に有名なカフェではなく、最高級コーヒーとおいしいデザートが楽しめる「憩いの場のような空間」を提供しようとしています。 お客様のニーズに合わせて最善を尽くしてコーヒーとデザートを提供します。 様々なメニューとしてはブラウンチーズクロッフル、プレーンクロッフル、リアルレモンティー、トロピカルクリムソン、玄米茶、サマーベリーエイド、よもぎ麦こがし、雲イチゴ、フォームチョコラテ, グリーンティーラテ, フォームカラメラテ, バニララテ, カフェラテ, アメリカーノなど様々なメニューがございます。 多くの愛と関心をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "アニス焙煎はどこに位置していますか？",
            "answer": "アニス焙煎は果川文院洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アニス焙煎はどのような環境を提供していますか？",
            "answer": "アニス焙煎は常に徹底した衛生清潔と消毒、防疫に非常に気を使い、安全な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "アニス焙煎はどのような食材を使用していますか？",
            "answer": "アニス焙煎では、安価なものよりも新鮮で品質の良い食材を優先して使用しています。"
        },
        {
            "question": "アニス焙煎のコーヒーはどのようにして作られていますか？",
            "answer": "アニス焙煎のコーヒーは直接店内でローストしたコーヒー豆のみを使用して風味のあるコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アニス焙煎のメニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "アニス焙煎のメニューにはブラウンチーズクロッフル、プレーンクロッフル、リアルレモンティー、トロピカルクリムソン、玄米茶、サマーベリーエイド、よもぎ麦こがし、雲イチゴ、フォームチョコラテ、グリーンティーラテ、フォームカラメラテ、バニララテ、カフェラテ、アメリカーノなど様々なメニューがございます。"
        },
        {
            "question": "アニス焙煎はどのような雰囲気で運営されていますか？",
            "answer": "アニス焙煎は洗練されたモダンな雰囲気で運営され、フォトスポットとして人気を集めています。"
        },
        {
            "question": "アニス焙煎は単に有名なカフェですか？",
            "answer": "いいえ、アニス焙煎は単に有名なカフェではありません。最高級コーヒーとおいしいデザートが楽しめる「憩いの場のような空間」を提供しようとしています。"
        },
        {
            "question": "アニス焙煎はどのようなニーズに応えていますか？",
            "answer": "アニス焙煎はお客様のニーズに合わせて最善を尽くしてコーヒーとデザートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アニス焙煎のよもぎ麦こがしはどのような効果がありますか？",
            "answer": "アニス焙煎のよもぎ麦こがしは体質改善や慢性胃腸病、婦人病の治療にも役立つ効果があります。"
        },
        {
            "question": "アニス焙煎ではどんな愛と関心を求めていますか？",
            "answer": "アニス焙煎では多くの愛と関心を求めています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 558
    }
}